﻿==========
ЛИНИЯ мини
==========

Наша целевая аудитория - маленькие аптечки, ютящиеся в фиг знает каких закутках, там стоят АМС-ки и нет сканера штрихкодов, там ведут бухгалтерию… как могут так и ведут, продажи записывают в большую тетрадку и вечером по телефону делают заказ поставщику. Эти аптеки выполяют важную миссию - несут исцеление в области, куда большие сети не хотят соваться, потому что застрянут на бездорожье.

Наша миссия - сделать так, чтобы эти аптеки с минимальными затратами денег и сил смогли продолжить делать свое благое дело, не нарушая новых законодательных норм в области регулирования цен на лекарственные средства.

.. toctree::
   :titlesonly:

   ExternalSkuDbUpdate
   InstallingClientShield
   MigrateToBuh2
   Sovmest
   Disc